今晚情人節book左個海景位

是咁的，今日情人節大日子，就book左間餐廳，特別講埋要睇到海景

咁就截左架的士
我： 的士佬:
我:er...譚仔有海景唔該
的士佬即刻室左室，邊撚到有海景呀哥哥
我打左個突，個po係連登出哂名咁都唔撚識？我即刻開google map 指住個位比佢睇
的士佬：屌我咁點樣睇呀
我：er....好似叫麗...麗城薈
跟著我仲好似聽到的士佬摺左聲

咁我到左之後諗著舉手問呀姐係咪有朱古力，點知呀姐一野笑撚左出來話「我未拎緊比你囉 」，搞到對面同條女食得好開心個哥哥仔仲忍笑咁望一望過來，屌你老未柒撚到想捲返入老母閪

利申：粒朱古力辣到仆街

你一個人食194蚊？

你一個人食？

有是咁的 10/10

-10/10 垃圾文章

剪下指甲好唔好

窒同室都唔識分On9樓主

btw想奶你隻手